Bij zijn en mevrouw Jennings 'gezamenlijke verzoek in ruil daarvoor kreeg mevrouw Dashwood de overhand accepteer het gebruik van zijn koets tijdens haar terugreis, ten goede accommodatie van haar zieke kind; en de kolonel, bij het gewricht uitnodiging van mevrouw Dashwood en mevrouw Jennings, wier actieve aard maakte haar vriendelijk en gastvrij voor andere mensen en voor zichzelf, verloofd met plezier om het te verlossen door een bezoek aan het huisje, in de enkele weken.
